
                      Excelente película, una de las mejores películas de DC, con muchos guiños a los cómics, buena acción, buen transfondo de los personajes, si eres una persona que conoces y estas familiarizado con los cómics te encantará, si eres una persona que no ha comido un cómic o no ha visto una serie película etc relacionada con DC tal vez no entiendas algunas cosas, pero igual es una muy buena película, la recomiendo.
        
            